新移民話替香港覺得悲哀

咁byebye你條尾先
咪撚再黎了臭雞

個電碼

差兩個冧把就起到

快d 幫佢組中文電碼打格
唔係會俾人查到佢叫咩名架

咩撚野今天開始係東北
你老味你呢世都係北姑！呢一世都係！！

好撚似蛇精男

AZ 香港出世喎

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

***AZ
*** 持證人年齡為18歲或以上及有資格申領香港特別行政區回港證
A 持證人擁有香港居留權
Z 持證人報稱在香港出生

改圖？

diu，咁撚悲哀又要響朋友圈曬香港身份證，都唔知咩心態

想屌

你買個吹氣娃娃屌都一樣

點解佢可以咁濃妝影架

條女從細到大都係大陸住㗎

假證囉

係咪可以舉報㗎

ET?

係咪講緊新界東北堆填區呀

超級無敵開口中

MC : 1至100

笑撚死me

不配做香港人。
所以話家養既寵物，唔可以放生喺咁解。
困得耐咗，連飛既能力都冇。

假証 個樣封執過 舉報入境處

唔明佢講呢句但又放張香港身分證做乜
同埋咁佢又攞 身體很誠實？